日服LOL 一問

小弟開左日服LOL , 玩左2，3星期 ，已經10lv（由於我唔係成日玩）但係都靜係得d 新手英雄，無得用 免費英雄，有無巴打知道點解？

玩死邊隻

艾希，想玩艾克